十一月作戰

而家個個都我地成日比人話唔合作唔和平好暴力係咪？

膠都要照講，試下堅瘋狂和平發夢。

而家次次發完夢完，然後都出事，不如試下，黎緊九月，每個星期六日都遊行，人數唔使好多，反正都係毅進制，keep住成個九月星期六日，和理非絕殺，每次人數最少幾萬，當然有十萬八萬最理想，重點係發完夢不逗留不沖突，成個九月當係比勇武休息下又好，為黎緊十一月打針又好，試下100%和平爭取，到時睇正苦點回應？

可以好好塞爆果啲話我地唔和平好暴力果班人個方向咀巴。

我會推到爛

推，唔岩聽就講，唔好淨比負皮

推

推推

其實只要堅守返和理非死線勇武個flow個風向就冇咁易spin走 不過大家都好似唔記得左

點都好，不割席，不分化，不譴責，有唔同意見先係香港可貴嘅地方

唔係分化 只係之前一路既升級係有死線支持 大家aware升級 但依家冇左 發開夢當然冇問題 但唔係發開夢 一黎就大皮都要俾個心理準備佢地姐 純粹係想提下每一個細節都有機會令結果唔同

我見到有人post話而家啲狗好攰就崩
所以我覺得，本身八月安排左嘅野就繼續，九月先黎和理非，可能啲人會覺得就黎撚爆啲狗，比佢地休息係咪傻左，但係唔好唔記得，九月之後就十月一，九月份和理行，班狗點都要警惕嘅。

如果驚比狗休息到嘅，可以六日和理行完，平日間唔時突發性夢遊發作😏

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
Pls幫忙入內push

推推推

推推推推